[連登交友台] 有冇人想係2018前有拖拍? 入黎啦!!!

入黎擺低自己資料同擇偶條件, 睇岩就互識啦喂

我先

A2
單身兩年
讀緊u
性格內向 冇咩朋友(可以話係毒), 唔熟既話會覺得好難接近, 熟左就唔會
181cm
偏瘦
注重打扮衣著etc
樣柒
唔算窮 但唔有錢
好撚痴身 可以日撚日都見面果種

擇偶條件:
對我好, 肯聽人講心事就得

快撚d pm

推

冇pm
樓主Whatsapp no ok？

你巴打定絲打啊

絲打

我係gay

A2
單身兩年
讀緊u
性格內向 冇咩朋友(可以話係毒), 唔熟既話會覺得好難接近, 熟左就唔會
181cm
偏瘦
注重打扮衣著etc
樣柒
唔算窮 但唔有錢
好撚痴身 可以日撚日都見面果種

擇偶條件:
對我好, 肯聽人講心事就得

自我介紹下先啦

有人reply咪得

會比人屌知唔知沉船點解